有無人細個個陣年年都報麥當勞足球隊

但係無一年入到

年年都入到

有個m記波

其實佢點簡
我記得我有年好好波
但佢都簡個屎波仔

入唔到第二round

而家仲有無
幾正

令我細細個就知要擦鞋同夠fd先上到位

報過一年抽唔中去到賽馬會先有得踢

會派M記汽水券

你垃圾咪入唔到

記得玩過一年

我花名叫康寧道碧咸

踢過兩年now
一年港島第二

個M記波仲係度

me too

例如問下阿sir後生踢港隊打咩位咁

年年都報 試過有年入唔到但冇通知 老母打去問完 第二日即刻叫我去踢